有冇有人傷半月板經驗

物理治療師話我傷半月板，但唔似撕裂。 都成4個月先好到一半(仲未跑到步). 你地試過要幾個月先好到。

我之前係咁操腳 操半月板傷左 (行樓梯 落樓梯會痛 最嚴重果時會行路 啪啪聲)抖左3-4個月 要食維固力

250 同500 豪克有咩分別？

我食500

做過半月板關節鏡手術切除咗一小忽 做完兩個月行得跑得 但成日會膝頭冤痛